阿媽今年50 佢成日都唔夜晚訓覺

其實已經持續左好耐 大概8年到
不過幾年前都冇咁誇張 依家就愈來愈嚴重
有時我訓嘅時候 佢未訓
我醒左 佢都係未訓

佢嘅作息係：
5、6點 訓覺
7點 叫我起身
8點 訓翻
2-4點 出街（不定時 不過都係呢個時段裡面）
5-7點 翻屋企
8點 食飯
10-4 點 打機 睇劇

佢幾乎每日都係咁
有時候佢仲要中午出街 但係訓得幾個鐘
雖然佢可能5點訓 但係3點先起身買餸
都係一直咁樣係咪冇事架？
佢有講過可能係更年期 個人多野諗 多野煩 所以訓唔到
成日都攞住手機睇劇 或者同啲同鄉打牌（手機game）
我有啲擔心佢咁樣嘅作息會對身體唔好
定係佢生理時鐘已經固定左？

關你叉事？

咁又關你鬼事咩

其實定時的話無乜所謂最緊要自己舒服

關唔關更年期事?

自己阿媽都唔關自己事 咁可以關邊個事

啲器官同身體機能唔係要夜晚運作嘅咩？
我唔係好清楚 咁樣會唔會有影響
例如新陳代謝呢啲

我覺得有可能 咁冇解決方法？
就咁由佢 等個段時間過去

如果訓嘅房夠黑 令身體分泌足夠褪黑激素 係冇問題 你可以當佢喺第二個時區生活

日夜顛倒咗啫，應該冇問題。係冇咁健康囉，抵抗力差啲易病啲。

原來係咁 多謝ching

我個老母都係 晚晚嘈醒人

我都覺得煩